愛情入面 十分愛太多 七分愛先啱啱好

由細到大，我拍咗4次拖，每次都好認真
就算試過啲ex有出軌，有偷食過
因為個樣唔差 所以有唔少狗公埋身 試過我認真咗諗住同佢一齊 點知一個sorry比個姣婆搶走左

無論幾傷心幾痛，我都會認真對付感情
但原來係冇用

我又有拍拖 都一齊左一年多
雖然我好愛我佢 但的確唔適合拍拖 佢太忙我太hea
佢太叻我太蠢
所以有好多時候都係我等佢，我搵佢
到最後 令我自己好似永遠都係我chur住佢咁
我記得有一次 佢因爲我想見佢多一日而喺我屋企樓下商場鬧到我當街大喊

佢忙到根本唔在意我 只會照顧我
就算有時間試過激下佢 我話有女仔約我去飲嘢，介紹男仔比我識 試過我都編到時間好忙
佢所有都唔在乎

喺佢角度
佢只會覺得所有係我錯，覺得我搞交嘈，每期有不同指控

我明明好鐘意佢，但依家已經覺得相處到抖唔到氣，永遠都係我吊住佢尾，永遠都係我等佢，永遠都係我主動搵佢

我唔想再指控佢，因為我真係覺得拍到好攰

原來愛情真係十分愛太多，七分愛就夠
十分愛人，最後傷嘅係自己
要學識比返三分愛自己 留時間比自己

點控制呀屌你老母！！！！！！！！！！！！！我夠想依家即刻放低佢啦！！！！！！唔撚得呀屌！！！！！！！！！！！！

點知一個sorry比個姣婆搶走左
證明女人=臭雞

PM我

唔需要

啱呀，最撚笨柒就係愛人，邊個認真邊個輸！！！！！

樣唔差 狗公埋身呢個係重點
好既驚高攀唔起唔會追你
壞既追你當洩慾

點解成日諗自己愛太多，
其實根本係對方唔愛你

我係女人
不過佢係臭

係！太認真傷心死係你
所以話七分就夠

我明呀仆街！！
我都想識控制！！！
點解d人玩人咁叻！！

有人同我講過
所以我都單身左好耐先怕今次
點知都係自己on9

屌屌屌屌

我估佢唔會係唔愛我

咁你唔係啦
我見你都應該係好女仔黎既
識拒絕狗公

不過呢個世界就係咁好女就同賤男一齊
好仔就同一齊賤女人一齊
我睇化晒
絲打都震作D,唔好再搵埋D賤男呀, MK仔呀

叫下春，喊下等自己舒服啲，除左等時間沖淡一切乜撚都做唔到

同是天涯淪落人
學醒d啦死蠢
做左咁多年人都學唔識
下次再黎過啦巴打

點解咁唔公平架

分手搵過第二個

淨係愛其他人 生活圍繞住對方轉 咁樣自己抖唔到氣之餘重要冇咗自己style
搵番自己style 咁先有自己嘅魅力
利申：經歷同你好似 都係拍咗4次拖

唔好講我自己咁唔客觀啦
我有個男FD,都幾靚仔
冇不良嗜好
但次次識親女仔都係比女玩
所以咁耐都係A1

有時呢d野真係好講命
條命係咁真係冇計

仲下次 真係愛到驚
雖然我知遲早都係會再鍾意人，重蹈覆轍

tvt 叫春中

真係命黎
有d女仔又唔靚 性格又唔好
個就搵到個又靚仔又對佢好嘅男朋友

唔好呀
不過今次散左我都會出家做尼姑算

嗯
補充一下比我辛埋佢

我已經係成日佢去做嘢到倍佢
等佢放工之後送佢返學
我會煮下家常便飯比佢做飯盒 氹佢開心 佢又慳返啲錢
我都係學生 我忙但會抽時間比佢
佢窮 我埋單

有時候約好左去玩
佢突然要返工 我都係講2句就自摺
我都想去下玩
但佢次次拎fyp同好攰好大壓力黎拒絕我
要我同佢喺屋企hea

我就係知道佢要維持生活
所以為左佢開心 我比佢通頂同朋友飲酒
比佢打機唔理我 比佢去踢ball

竉到有一日佢當街鬧我：「波我就一定踢，跟唔跟我行你自己簡」
佢會比d時間比飲酒踢波

最後，原來佢都係話我唔支持佢事業發展

好中肯 多謝你
不過冇乜興趣
點先搵到style?

你係佢老母定佢條女？洗唔洗餵埋飯
點解用個「俾」字
人係自由嘅，無話俾唔俾

有時你肯付出，對方都未必接受
咁就唔洗扮委屈

「跟唔跟我行你自己簡」
講得啱呀，做人咁投折墮
何必呢？

到下一個佢出現，你擋都擋唔撚到

即管叫啦 連登是最好的避難所

認真睇到折墮依兩個字 喊

睇黎你又有心事啵

搵男朋友我要搵d毒毒哋嘅

屌呀 好撚中肯 點算 無限轉迴

好撚辛苦啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好想磨練到可以話放手就放手

可惜一個又一個唔識欣賞只會貶低你價值嘅人
瘦左問你係咪有cancer
靚左話人係咪整容雞
用心少少化妝又會話我冇嘢搵嘢黎搞

我連帽都比人帶過 都示磨練到 請問有咩先磨練到？

咁中六合彩好過！

總會遇到一個會欣賞你會包容你一切既人既
緣份未到姐
比d耐性等下啦絲打

我都等緊

不如你諗下自己點解拍親拖都係遇著d唔岩自己既人好過啦

有d人好鐘意講自己唔好彩 仆街磁石 一句運氣問題就當理由

屌 1次2次就唔好彩 4次都中？

姐係好似你話條仔出軌咁 佢性格本身係點先？我就唔信一個乖乖仔 一野就變player派帽

而家呢個 你話到佢咁唔岩你 你拍拖前唔知架咩？姐係佢本身蠢 拍拍下拖突然醒？佢本身好得閒 拍拍下突然超忙？

你連個原因都未知 就整個濕鳩結論 乜春野愛人7分好喇 九唔搭八

係暖啊
一齊加油

你又啱

之前就有條youtube片講 點解女人識親都係賤男

因為好男仔根本唔敢主動識女 係得player 溝女王先敢厚住面皮say hi

你可以思考返自己係點識呢4個ex 佢地邊一個特質吸引你 如果你話風趣幽默 靚仔 好識撩女 咁抵撚你死

又可以諗下會唔會下次主動去溝仔而唔係等仔溝

仲可以諗下下次係咪應該了解多d先拍拖

搵我做水泡 我唔介意

Not gay sorry

中到應

啱呀

分左手幾個月 仲有啲掛住佢 仲耐過拍拖嘅時間

睇錯 sorry 我以為你係女

又係呢d傻鳩語錄 連問題係邊都未知 就整埋d濕鳩結論 係度講悔氣說話

自己攞火水去救火 搞到愈黎愈大火跟住就話 屌 以後見到著火唔撚救咁 愈黎愈大既

我每次失戀都係咁！好on9

女人=雞

特徵中到應

愛情裡面的成份 有多少比例是對等
你在等的那個人 投入是否也一樣深

從沒有對等 人還是會有私心
但天意弄人 總有傻瓜會癡心

我都想學下咩叫愛七分
我覺得自己只會十分愛同零分愛
根本搵唔到個中間點出黎

真係好高學問 口講就識 點做真係都唔識

Thanks 希望你下世你唔好做雞

覺得自己只會一係愛十分
一係愛零分
到底中間點係邊...
可能係自己太毒掛
無咩興趣

根本就無中間點 中間果啲叫鍾意，愛就真係愛

可能真係睇邊個愛邊個比較深...
好無安全感
好攰

我明啊 愈深果個到最後一定愈傷

唔係架！有d仆街係好理性
每次都愛得咁深 點搞呀施主
開心要還架原來！

到自己有feel之後先知
原來世界上有咁多相似既人

世界無非都係分兩種人
可惜天生係on9嗰邊嘅人

蠢蛋！練架啫！比少少信心自己 你得架！

笑咗
啲人係邊度識咪識到邊啲人囉
個個都係player 你交心
利申 人如其名

你咁樂觀做乜

所以依家咪鎖自己入廁所聽住歌覆巴打你
連人都唔想見

有啲臭雞唔知點解特別鍾意做人第三者，拆散人地係咪開心啲。

為乜搞到咁 做你樹窿
利申係絲打

唔想同人溝通唔想放負
又唔想扮亦到扮唔到正面

有d女仔係為成功感
有男朋友已經唔算係咩成就啦
折散人地 又搶到人男朋友
同打機過關咁炸嘛

呢啲人要落地獄
搶完人男友仲係度扮曬蟹

pm我 比我狗公你ok?

我無開啊
係會走入人地既post到叫
依家好似好左d
雖然都仲係廁所

真
愛到攰
好男人都係冇人珍惜
身邊嘅女性朋友都問我點解要對女朋友咁好
因為我真係好愛佢

愛得深唔係大曬，唔好講到自己好偉大咁，净係係到感動自己。
你都識講你男友而家工作好忙，你仲要做埋曬d幼稚野去煩住佢，只為引起佢注意。只可以話你地schedule同性格根本唔夾。
放過自己，揾個價值觀同相處模式同你相似既男仔。

認同 有報應架構！！！

你決定不恨了 也決定不愛了

比你叫到夠 叫夠先出去

男人都有仆街磁石架

一陣條女拍門問我咩事就出去嫁啦
或者廢是佢擔心咪自己走翻出去

好撚想去海旁大嗌發洩

認真就輸了

我都認同自己有問題 係大家真係喺唔同stage

五月天 聽佢歌會喊

出翻去先
打搞曬絲打

下 你喺廁所係避條女？

why not

對啊

On9
佢擺明有冇你都得 唔係好鐘意你
讀緊書可以有幾忙呀
我番全職加part time讀書都仲可以分到時間拍拖啦 （當然可能好難先搵到機會出到街）

係啊 廢是放負比佢
有咩計

驚嘈到人報警

樣唔差 自貼ok?

追緊個女仔，明明佢EX被帽佢戴佢仲鐘返個頭埋去。

樓主係咪一拍拖就全世界都係另一半？

同意
本身條仔係點真係唔好以為佢會為你改變
十個有9.5個都唔得
但主動溝好似會嚇親人咁

本身就無世界，係佢帶左個世界俾我

你呢d咪女人既誤解囉
男人不知幾想女人溝 煩少幾多野
Btw 只限靚女/唔樣衰

十分認同
最近同男友關係都係咁，少少野都會覺得係咪佢唔再愛我，係咪我有野做得唔夠好，但其實男友一直都冇變，變既係我愈黎愈著緊，個腦轉哂牛角尖，太愛佢反而令到佢抖唔到氣

有時真係要退後番一步，咁樣大家相處先可以keep到

愛得咁卑微 只會令人睇唔起你

依個世界總要有唔同嘅人去平衡

乖女 爸b呵返

試下抽離d？

想架...依家試下令自己忙d

爸b

我以為係配合 同成就佢 但其實只係on9

係嘅...頭先又嘈la
所以要愛自己多d！唔知點解好多人依排嘈交
驚堅持唔住

a0狗表示曾經比人話覺得佢自己對我係可有可無

賓州仔！we are friend
btw 係 我將佢排左喺第一位

人都是犯賤的 放手放開所有 搵下個啦巴打

我將佢視為最重要最重要嘅人
想分手時送我一句 「其實我覺得你都唔係好愛我」

所以love language 唔同真係殺害唔少情侶
大家都唔知大家點表達愛
就落左判斷
所以價值觀相同先係重點
不過你點排佢前後明眼人係睇到的

正仆街，佢仲想你點？俾埋條命佢？btw你咁重現佢已經輸左喇！！！！！！！！！！！！！！！！

唔係呀嘛？咁直接？好狗

就係咁撚on9，愛情大過天，以為自己係情聖咩 我都好想唔咁撚著緊啊！！！！！！！！

你係咪同我一樣都係冇嘢做冇興趣 一啲價值都冇！！所以一拍拖就成啖心機放落去
係唔係！係唔係！！

佢覺得佢對我嚟講係可有可無
話我完全無緊張佢
但其實我地咩關係都無

聽完呢句 慘過要咗我條命
徹底地將我個心挖空
唔知佢係真感受唔到 抑或特登咁講 哈

自膠
er咁你其實係咪比過假希望人？

唉 我明
付出過但原來對方一直唔欣賞
更覺得你係白費心機

仆街啦你 我比晒我全世界你 你當我係塵都不如

我覺得無
其實就咁既 有日佢約人遲到跑過去
一邊跑一邊錄音話唔9up住 遲到喇
我話其實唔需要咁好交帶 我唔係佢邊個
佢發脾氣話如果佢對我嚟講係可有可無 佢唔需要成為咁既存在

其實佢好好 所以我願意比埋佢

Ex撚act柒ly 講到尾其實係自己問題，根本自己本身世界已經好細

擺到明條女對你有嘢
你比左檸檬人食la

我先係女呀大佬

2018年 我要自己增值！
我唔要再做跟尾狗！！

要醒喇 再咁諗會死

唉 多謝你明白我呢種感受

屌一樣啫 大意冇變 sor細佬

要醒喇 再咁諗會死 +1

我遲鈍

經歷過先知
下個啦唉 終會有人明我地

我估個男仔對你有嘢 可能你地之間有啲曖昧啦
但你講埋依啲嘢 佢覺得你比左檸佢食
所以咪咁
利申 估

有得控制就唔係愛啦

想知點解有啲人抽身到

好耐之前諗過好多種方法啦
好多時行行下街 會覺得全世界剩底自己一個人
個世界好大好空 但搵唔到自己嘅位置自己嘅容身之所

我要學日文
Btw提得起心肺先算 做乜都無心機

是但啦
佢話完我之後個晚我有野做 叫佢自己慢慢嬲住先
佢第二日問如果佢返嚟會唔會比我趕走
我無答到 直接轉話題
一直傾都無事
然後 有一日佢消失左

因為佢地根本只係喜歡談唔上愛 邊有可能咁易放手

搵啲世藝 我之前失戀 晚晚去跑步

有時會諗 自己真係唔夠愛佢？
如果唔愛？一直以來又做緊啲咩呢？

比少少恆心
我失戀成日提自己
你今日唔要我 他日你高攀唔起我
我就減肥 由70kg減到54kg

我又何嘗未經歷過，其實無方法改變，唯有去習慣，當第二次第三次都仲係咁，慢慢就會習慣
不過有新嘅人出現又會令到你不堪一擊囉

是a0仔吧？

你有冇做過啲咩特別嘢比佢？

中肯again

對

今晚都去左跑

你勁過我 我每一次就係自暴自棄，由以前瘦仔變左依家有肚腩

點解咁多人都揀跑步 我聽晚又試下先

a0仔 有樣睇
不過如果對人有feel下次要識開綠燈

係咪有開心返少少 少少咁多

因為真係work
跑跑下就唔記得咗諗緊佢 跑到自己嘅目標又會覺得好有成功咁 每日再定更高嘅目標 跑跑下就唔記得佢lu

其實大家想唔想繼續係埋一齊feel到架～
你信你地會行到落去就行到架啦！加油

快！跑！步！

有無咁輕鬆啊

絲打

有呀 都算多 Handmade 嘢

呃你切jer

算啦
喂點睇

係咪物質女？

咁脆弱！乜都未做一句就收左佢皮 a0無誤

跑完個人會精神啲 頭唔會咁痛
同埋跑到你攰死 夜晚唔怕瞓唔到

agger
一定瞓到

呢個女仔好機緣巧合下先遇到。 下個就隨緣了，已經無中學大學個種好想拍拖既衝動，最多係大時大節既時候有點孤寂。

完全唔物質 或者我真係達唔到佢對愛嘅要求

都係算，屋企人又會問長問短都唔知點答

好似又幾有道理

係呀 所以各位巴絲都去跑步啦
順便可以減肥

真呀 攰死自己
最緊要半夜唔好醒

完全明白 btw巴打你都唔好鍾個頭埋去，當玩下好，一動真心你又會輸㗎喇

無心架我

個男仔咁易放棄嘅

關咩事, 明明最愛係自己.
講咁多都唔知愛係邊, D付出更加唔知係乜鳩.

拍拖求開心, 唔開心就咪鬼拍, 學下同人相處, 了解咩人啱自己, 修行下先講咩愛唔愛la.

唔知佢
不過早兩日有人話我知佢同個fd嘈左係因為我
唔知咩事啦下
不過我係喺佢消失之後先識佢個fd 仲要同人地唔熟

動左真心喇我。 個女仔都叫我唔好對佢咁好。 點解Player永遠係大贏家。

如果在意佢 可以主動啲搵人
唔在意嘅話 就唔需要再理

個女仔唔愛你

佢block 左我啦 tg ig 連fb無加都比佢起出嚟block埋
wtsapp同電話無block 但咁樣點敢搵佢

七分愛係冇錯
不過係七分愛自己 三分留俾對方

最ON9係明知人地當我水泡都鐘個頭埋去。 一個禮拜見兩三次算係點喎。

如果佢對我重要嘅話 我會照搵
佢應唔應機 又係另外一回事

Btw 對手得一個 你可以再努力試試

佢忙緊fyp 而家不是適當時機啦

講得啱 對一個人太好佢會當理所當然
到有日開始攰就會明點解要愛自己更多
唔好圍住嗰嗰人嚟轉 做返未同佢拍拖之前嘅自己就好足夠喇

又講得幾啱喎屌你
識下個要記住你講既野先

btw樓主自己失戀仲係咁安慰人
好善良

咩世界 點解咁多player

過來人經驗黎架
互相鼓勵架嘛

所以唔好一有少少空閒時間就搵佢
比得多時間佢 人地唔會覺得你愛佢
反而係折墮 痴身痴世

如果拍拖只係為開心 要修行嗰個係你
我唔係串你 係認真
啲player咪就係你依啲心態

最愛係自己 但當您愛一個人 某啲情況下 你會寧願佢開心多過自己開心

我條仔成日都話我要求好高 但明明我冇

比例錯左3分愛情先啱
每過幾年先加1分

咁你會唔會質疑條仔唔愛你

樓主係好女友 大家快啲PM

咁再等等
如果在意 就日後搵人地啦
唔好錯過後先懂得後悔

有啲1999

Sorry, 多多。

依個有道理

有時候會
不過我會講出黎
最多咪嘈交 好過佢唔知我諗乜
忍到我飛佢
之後同佢講 覺得佢唔愛我所以分

個世界真係唔公平 我呢d簡簡單單要個正常女友過一世既就遇唔到樓主
果d瘋狂換女食女既就可以食到靚女可愛樓主
公平咩公平咩

點解同我女朋友一樣

叫下春 辛下心事 唔望個個明 唔明就下個post有緣再見

有人叫我Pm佢 但新手唔識pm人

Sorry, 少少。

同我一樣定同我條仔一樣先

係咪因爲我蠢+人地高招？

唔想研究 剩係想吟下點解咁唔公平

個天安排得嘅 或者係有嘢要我地去學呢
學會堅強都係一課黎
依家我心態都係既來之則安之

咁肯散未？未散講咁多都廢up
都明知條友衰 係要就人 你自己諗諗自己做人有無尊嚴

追哂成個POST 堅想識樓主
簡單+正能量會安慰返人 既女仔真係好少有
對人地黎講可以呢D好普通特徵 對我黎講真係完美女性

拍拖嘅感覺係點

咁你講完之後佢有改善？

好感動 有人追晒成個post
我本身好多負能量架
但後期發現其實好多唔開心嘅事唔係dead-end
一定有方法解決
好多依d女仔嘅 用心去感受下嗰個人點對人 好嘅就全力去馬！

見到個好多人話想識你

恭喜你可以準備過啲無盡痛苦嘅日子

開心 & 傷心

追晒成個post too
你可以感動多一次

你依家講就叻 到時你真係控制到咩

係愛呀？
不不不 係地獄呀

唔係有問題就散 有問題應該去試下解決

就正如以前嘅人 壞左錶會選擇去整
但依家嘅人 壞左會情願換過隻新

所以咪個個轉畫轉得咁快
但自身嘅問題有冇解決？
冇...只係不停重複

如果溝到樓主真係死而無憾 整個神台每日上香供奉都願意
承你貴言 希望我會識到呢類女 都祝你下個會更好(而家呢個擺明冇得救)

唔知點解笑左 笑緊自己

咗

ya 真係開心同傷心

有嘅

大家對我太好啦
我本身好驚好多人黎圍毆我

試過忍住唔講，但會搞到自己抑鬱，雖然最後都講左分埋手，但我諗總比起屈住喺心好

感動

你可以教下佢 引導下佢變好架嘛
加油呀巴打

例如呢？

賓州我都抑鬱過
利申 對上個次失戀

冇再識女仔 冇再去蒲 有返交帶 冇再發咁多我脾氣

講就易！

我都係對上果個

呢個post男仔開應該會被圍

BTW 我都係好想完完全全地去愛一個女仔 個女仔亦願意同樣地愛我

唔知會唔會有呢個人存在 唉

多謝

感動too

呢啲唔係基本嘢咩

大家一齊笑下自己啦

我成世最憎嘅人係佢

要個playboy改到 我覺得自己已經好叻

係咪你又係溝開收兵嗰啲女？

而家係人地唔開心咩 係你唔開心再搞差個關係 咁重視人地好地地你搞咁多做乜

係你太撚煩
成撚日痴住人

好好笑咩 好撚辛苦啊屌！！！！！！！！！！！！

ON撚鳩啦你
唔係三分七分嘅問題
係你先要學識愛自己呀 醒未呀小朋友

我果陣都憎到佢仆街，不過依家已經完全放低左

點學？？？教下我？？？？？？？？？一個自私到仆街嘅人仲唔叫愛自己？？？？？？

Pm我

醒了

如果所有事應該女人去忍忍忍 我地講出心聲係我地搞差個關係嘅話 咁我之後都唔想拍了

啱呀
咪開post叫人唔好咁痴囉

都話唔識

一撚樣！！佢試過當住我面 同朋友講
我全世界嘅人死晒 都唔會再簡我做女朋友
仆街啦你！！！！！！！！！落我面！！！！

其實有
真毒就算執左下個死樣
其實內心都係唔想同人溝通
出街過兩個鐘都會唔舒服

拍左年幾 早幾日散 唉話咩感情淡左飛我

可能自己就係付出左十分 控唔撚到呀屌

自私唔係愛自己

我試過溝 對方好似嚇親
之後有約我去街到我淆底

依到有好多人陪你 加油

下次唔好再愛上呢種人啦

唔會收兵呀
只係我想個大家都將對方放係最重要嘅位置

女追男應該好易

加油

可以愛十分 但要錫下自己！

下 女追男好難 開個頭都難

要搵個一樣嘅人 真係好難

陰公仔

愛滿分竟是換來 痛亦滿分~~~~~~~~~~~~~~~~~~

好正能量
我都想識 點先可以識到

你溝完 佢仲約你 我覺得應該似有野

小部份 我唔啱嘅都會拒絕
不過大部份應該易追
大把人嘅心態係食得就唔好浪費

好想有個咁嘅人

想要被重視 被視為最重要

樓主幾好 請努力

條仔但我好掛住佢了。

就算一開始同你講得幾咁純幾咁誠懇，信誓旦旦唔會出軌唔會俾綠帽你戴，最算自己經歷過俾人帽幾次，都係一樣會出軌，俾人中出，乜都玩晒，愛情？信得過咩？自己先信得過，無人係可信，最好乜感情都唔投放，咁樣你先係最識玩，喺現今，真感情係用嚟俾人浪費俾人玩。

啱，但到真係嚟到嘅時候，點樣唔擺感情入去

唔投放 不如自己一個人

當你一有希望嘅時候，你嘅失望就會更大，我已經努力過好多次，次次都係咁，想要最簡單嘅嘢，亦係最難得到，最不被珍惜。好想放棄所有嘢。

依到有邊個唔想 又有邊個做到

我pm你

其實係唔敢

想做就做啦 怕咩

怕比人block埋

怕咩 都block咗Facebook果啲

個個都同我講 最壞情況同而家其實無分別
但我就係唔敢呀

情深不壽

記住去到7分先好結婚
keep住7分即使離婚都唔會太傷

講到online game啲能力值咁 係控制到就唔洗喺到叫春啦

互相愛大家到終老真係小說先會發生
識左個以為好好既女朋友
又唔港女又內向
點知都係會偷食
世界大多誘惑，香港狗公多到仆街
要防根本冇可能
開始睇通了
樓主講得好好，要愛自己多d

到底點先叫愛自己 我仲未參透得到

同意 .....留啲空間比大家

所以都冇咩好輸

知呀 但唔敢

樓主講得啱，無論幾愛一個人都唔好付出曬全部嘅自己

你唔後悔就得 支持你

我今日放工 為咗偷偷望佢一眼
去佢樓下 企係遠處呆呆地等咗差唔多兩個鐘

傻左呀你？

一撚樣 共勉之，每日同自己講挨過就無事

我係

傻過我呢個傻佬啦

因為好想望下佢

我日日返學望住佢

個妹

望人哥哥啦 望個妹做咩

佢個妹係我同學嚟

望到妹妹就諗起哥哥

So sad

叫妹一定係叫英文名
好驚叫中文名會口快快叫左哥哥個名
差一個字

你之前有冇試過叫錯呀？

差少少 之後扮唔記得妹叫乜名
佢仲笑我老人痴呆

好危險
Btw 絲打你都幾醒

好熟？會唔會去佢屋企？

知地址 但唔會去
我係識左阿哥先知妹係我同學
當時講笑話返學搵妹相認
哥哥話如果妹識我既話會同妹講我係傻佬 唔好同我玩
點知佢消失左之後 sem2開學就發現妹同我係有科係一齊上
之後識左

即係阿妹幫唔到手

對唔住絲打 勾起你啲傷心事

句「傻佬」睇見都覺得sad

ex7actly

女性要更主動？約會專家解釋女生為什麼總是遇到錯的人 (中文字幕)

傻佬呢 係我中學花名
又係另一個故事啦

會無事嘅 幾個月啦 搵野填下時間
然後人又大咗經歷多咗，對愛情既諗法好唔同了

以前覺得日日見糖痴豆依家都相反
會遇到既 唔好急 愛自己多d先

總之記得遲啲搵阿哥啦